---
aid: 9025
zid: 629372
title: "破军星终于立下flag了……"
author: goblinkun
date: 2016-01-13 20:24:48+07:00
lastmod: 2016-02-14 12:19:00+07:00
---

goblinkun 于 2016-1-13 20:24:48 发表了：

田亮郭芙的未来会如何？临高版魂断蓝桥？

---

田单 于 2016-1-13 20:26:32 发表了：

河马药丸啊

---

琼府县办刘主任 于 2016-1-13 20:50:32 发表了：

其实这章有问题 “饿梦”这个词郭芙的信上出现过了一次，破军星抄也能抄对吧······

---

dynku 于 2016-1-13 21:40:57 发表了：

如果郭芙回信拒绝他，田凉会不会反出临高？

---

xuelindiao 于 2016-1-13 22:04:43 发表了：

元老院有蒸包局，有十人团，还有未来的政委制，想成建制造反，几乎不可能

---

瓦而基里 于 2016-1-13 22:28:01 发表了：

> dynku 发表于 2016-1-13 21:40
>
> 如果郭芙回信拒绝他，田凉会不会反出临高？

又没人跟他走，伏波军好歹是现代军队，小兵知道自己替谁打工，谁给他们发工资，该听谁的话。加上田凉这庸碌无为的样子一看就没出息。那就跟没人跟他跳反了。

---

liutom2 于 2016-1-13 22:42:18 发表了：

都别瞎琢磨了，田凉不过是想找个好看的老婆，结果却发现自己有了一个元老妹夫，田凉为了这个会造反？他智商就这么低？

田凉立遗嘱把所有的遗产都给郭芙，郭芙必然会认他当哥哥，郭芙的哥哥河马必须要见，后面大家脑补去吧。

---

goblinkun 于 2016-1-13 22:53:07 发表了：

> 琼府县办刘主任 发表于 2016-1-13 20:50
>
> 其实这章有问题 “饿梦”这个词郭芙的信上出现过了一次，破军星抄也能抄对吧······ ...

也许田凉的噩梦里就一个主题:饿...这样，倒也说的通。

---

杰肯斯凯 于 2016-1-13 23:15:48 发表了：

田少佐怒惩奸夫淫妇

---

杰肯斯凯 于 2016-1-13 23:16:03 发表了：

田少佐怒惩奸夫淫妇

---

huihen 于 2016-1-13 23:44:38 发表了：

破军星八成在广东就成香饽饽了，哪还记得芙妹

---

南海 于 2016-1-14 00:39:34 发表了：

以下文字请配合
友谊地久天长
此音乐一同阅读

田少尉写的遗书还没送到郭芙手上，河马元老已经知道内容。

北伐前夕，陆军第一营的营长收到了一封私人信件

北伐过程中，第一营第一连作为尖刀连，始终出现在最危险的第一线战场

半年后，第一营第一连连队在执行一次在广西境内的丛林作战中遇袭，田凉副营长失踪。

三个月后，田凉少尉的衣冠冢入驻翠岗公墓，遗书和抚恤按遗嘱发到郭芙手里。

一年后，广州荣军院成立，收治战役期间伏波军重伤军人

20 年后，担任帝国卫生部长的郭芙部长视察广州荣军院，发现一位自荣军院成立之日起就一直住在这里的一位伏波军老荣军，因失忆无法查明具体部队和姓名，只知被救时身穿伏波军军服

老荣军一直无法恢复记忆，每天唯一的爱好就是呆在荣军院后花园的一颗芙蓉花旁边，一坐就是一整天。

---

下水道里的鳄鱼 于 2016-1-14 01:59:12 发表了：

_本帖最后由 下水道里的鳄鱼 于 2016-1-14 02:14 编辑_

> 南海 发表于 2016-1-14 00:39
>
> 以下文字请配合友谊地久天长此音乐一同阅读

元老不会浪费如此重要的财产，或者说，资产

田少尉同志没多久就得以晋升中尉，负责治安军长期绥靖作战和山区巡逻

三年后

&nbsp; &nbsp; 田少校对前来巡回视察的何元老进行面对面的单独报告，这个满脸刀疤和弹痕的独臂汉子用半撕裂的喉咙低声说道：“元老大人，这场地区性叛乱让我们很震惊。或者说……恐惧。”

&nbsp; &nbsp; “我在之前无法想象出人与人之间的争斗能有多可怕，所以我毫不畏惧，我曾经狂妄的认为，人至多不过一死。”

&nbsp; &nbsp; “但现在……”

&nbsp; &nbsp; 这位被部下视为武勇、不死和坚韧象征的伏波军勋章获得者突然停滞了下来。

&nbsp; &nbsp; 河马元老依然半眯着眼，不急不缓的扫视桌上的报告表单，也没有抬头去看，他已经忘记了田独的脸，并不清楚面前那个人的年龄、样貌，更不知道他此刻的表情。

&nbsp; &nbsp; 所以河元老也不知道他为何停顿，却也没有出声发问。

&nbsp; &nbsp; “我……突然感觉很累。伏波军的军籍档案里面……您知道吗，我现在被那些归化民称为屠夫，但现在，我决定申请不名誉的退役，我再也不能做一个光荣的伏波军军官了。”

&nbsp; &nbsp; “我在慰安所认识了一个朝鲜女人，我打算用最后的积蓄在桂林郊外买一片地，种些蔬菜，开家旅馆，我已经再也不能……杀人了。”

&nbsp; &nbsp; “我曾有过一个孩子，在不久之前被那些叛乱者杀死了。大人，我感觉自己已经很老了，我也不知道我还能不能再有一个孩子……但无所谓，我现在只是想平平安安的过完剩下十几年日子。因为……我突然感到，杀人实在是太可怕了。”

&nbsp; &nbsp; “杀死……成千上百的人……实在是太可怕了。”

&nbsp; &nbsp; 中年男人用一种低沉而极快的语速，那种感觉就像在河马耳边轻声念着。模糊又飘渺到几乎无法辨认，但河马却不知为何听了个一清二楚，想忘都忘不掉。

&nbsp; &nbsp; 最后，中年军官自己拆下军衔和军徽，深深的望了一眼地图桌后低头无语的元老院巡视组代表，敬礼告别，转身离去：“一些残废老兵打算跟着我，一起退伍，希望重新安家立业……还有，希望大人能对芙蓉说，希望她能调整好情绪。”

&nbsp; &nbsp; 河马透过玻璃窗，怔怔的望着外面正在升起的朝阳，干净整齐的街道，正在铺设的铁路，望着眼前这片刚从黑夜转为纯净无垢的新世界，两行浊泪不自觉的滑下。

&nbsp; &nbsp; “田少校，或者说，田公民。”

&nbsp; &nbsp; 河马第一次开口，声音是出乎他自己意料的平静。

&nbsp; &nbsp; “长官……不，应该是，尊敬的元老，我在。”

&nbsp; &nbsp; 前伏波军少校田独在离开之前，压抑着自己的感情，最后一次恭敬的垂下了头。

&nbsp; &nbsp; “你说，眼前的一切，多美啊。”

&nbsp; &nbsp; 河马的声音近乎梦呓。

&nbsp; &nbsp; 虽然广州攻略被宣传为伟大的成功，但作为元老院高层，河马自己知道，这是一次失败的大陆行动，内陆地区的骚乱和暴动此起彼伏，从未停息，企划院的预算以及严重赤字，甚至本部的工业建设都已经为了大陆攻略的开支而陷入停顿。

&nbsp; &nbsp; 无数的生命毁灭，消耗了超时代的人力财力，三年过去，依然没有实现元老院的改造梦想。

&nbsp; &nbsp; 元老院的成员难道已经习惯于践踏千万白骨，将一个时代的无数家庭与生命一同埋葬……

&nbsp; &nbsp; 终于忍不住心中奔涌的情感，河马悄然哭泣，任由泪水滑过面颊，他挥挥手，让屋内唯一的旁观者离开

&nbsp; &nbsp; 河马不希望任何人发现，无所不能的元老也会捂住脸颊泣不成声，失去元老永远威严永远明智的仪态，河马流着泪水自嘲道：&nbsp;&nbsp;“真是小资产阶级的温情发作，一个会因为情敌自己崩溃，还是大量平民死亡，不管什么理由……躲在屋子里抱头哭泣的领导者，伟大的无所不能的无所不知的穿越者元老，身负四个世纪的超越文明，还是无法摆脱那些东西，如果有这样的主角，任何伟大的历史小说和史诗电影都会被嘲笑编剧导演是圣母白左吧，可我就是忍不住，他妈的忍不住啊！”

---

yitiantulong 于 2016-1-17 15:30:02 发表了：

> 下水道里的鳄鱼 发表于 2016-1-14 01:59
>
> 元老不会浪费如此重要的财产，或者说，资产
>
> 田少尉同志没多久就得以晋升中尉，负责治安军长期绥靖作战和山 ...

这段不错，写长点争取转正吧。

---

枪战南京孔二姐 于 2016-1-17 16:08:23 发表了：

楼上各位到底在说些什么？

---

下水道里的鳄鱼 于 2016-1-17 19:09:37 发表了：

> 枪战南京孔二姐 发表于 2016-1-17 16:08
>
> 楼上各位到底在说些什么？

其实俺就是因为最近太冷太冷零下十三度到零下十六度，冻感冒了

吃了各种苦药和各种西药之后灌下大量热水，在被窝里晕晕乎乎的……还要不断防止俺家的蝴蝶犬来骚扰

---

军部走狗斯诺登 于 2016-1-18 21:10:41 发表了：

> 下水道里的鳄鱼 发表于 2016-1-17 19:09
>
> 其实俺就是因为最近太冷太冷零下十三度到零下十六度，冻感冒了
>
> 吃了各种苦药和各种西药之后灌下大量热水 ...

不至于这么惨吧，对方又没有民族意识啥的，就当是换个皇上了，抵抗哪这么激烈……难道是一上来就想皇权下县？

---

逃亡的北海子 于 2016-1-21 18:25:11 发表了：

有望成为第一件元老和归化民抢老婆的事件

---

薯片 于 2016-1-22 12:45:44 发表了：

哪有这么夸张，又不是敲骨吸髓式的殖民地搞法。

---

璇瑢子 于 2016-1-25 09:20:54 发表了：

破军星是猫狗的梗？

---

飞翔的红烧肉 于 2016-2-2 08:23:47 发表了：

田凉破罐子摔破，在广东烧杀抢掠开大大的后宫去了。

---

哈罗哈 于 2016-2-14 12:19:25 发表了：

> 下水道里的鳄鱼 发表于 2016-1-14 01:59
>
> 元老不会浪费如此重要的财产，或者说，资产
>
> 田少尉同志没多久就得以晋升中尉，负责治安军长期绥靖作战和山 ...

这简直是不可能发生的事，连熊大人都不准备对抗髠人了，怎么还能有此起彼伏的反抗？真当明末满地穿越者组织民众闹革命呢？

---
